审计人员在编辑上是独立的，但同意在发表前将任何负面发现通知Pymetrics。 审计员正在测试招聘算法的偏见，但没有简单的解决办法 
 CPUC曾表示，斯特宾斯被解雇是因为她违反了州人事规定，包括决定聘请一名首先声称公司有2亿美元未付罚款和费用的审计师。 公用事业公司欠这个国家监管机构数百万美元。 这个问题? 中情局无法追踪欠款。 |作者:Scott Morris，海湾城市新闻基金会| 2021年2月10日|ProPublica 
 审计人员还发现，该机构没有充分追踪其评估的罚款数额，也没有充分追踪罚款是否已支付。 “癌症巷”的空气质量监管机构已经严重落后于|，作者:Mark Schleifstein, The Times-Picayune和The Advocate | 2021年1月29日| 
 然而，在大多数情况下，除非使用付费网站审计器工具，否则甚至无法检测到它。 如何创建一个XML网站地图，并提交给谷歌|Jyoti Ray | 2021年1月27日|搜索引擎手表 
 基尔案发生后，成立了一个民事审查小组和独立审计员的职位，罗斯勒开始迅速公布有关枪击事件的信息，包括涉案警官的姓名。 北弗吉尼亚州警方同意调查彼此的警官枪击事件，但费尔法克斯或劳登警方不同意 
 2005年，恩斯特赢得了蒙哥马利县审计员的竞选，这是鹰眼州(Hawkeye)当地政治中一个看似权力很大的职位。 2005年，“爱荷华州的好人”恩斯特帮助驱逐了当地董事会的老兵，因为他们反对她的候选人资格 
 DiPascali说，一旦文件产生，审计员将其从他的清单中划掉。 马多夫走狗出卖同事|艾伦·多德·弗兰克| 2013年12月3日|每日野兽 
 从州长到审计员，全州7名民选官员中有6名是民主党人。 如何把红州变成蓝州|迈克尔·托马斯基| 2013年8月2日|每日野兽 
 作为Autonomy的审计师，他们的服务获得了可观的报酬。 惠普的灾难性交易如何给咨询业带来巨大冲击 
 去年，在《苍白的国王》写完很久之后，加州的一名合规审计师被发现有这种行为。 “苍白的国王”对美国国税局的描述得到了事实核查，艾略特·卡罗姆，2012年4月17日，每日野兽 
 此外，这次检查与我无关，因为我既不是最老的，也不是最近的。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 在洛伦佐叙述的这一部分，一声无法用言语表达的喊叫，从他那充溢着但坚定的听众的胸膛中爆发出来。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 据说他和特伦纳特审计员卢卡斯·德·维加拉的妻子见过面。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 侯爵夫人注意到，当她的听者低头听她的最后一句话时，他的脸上泛起了红晕。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 他显然避免参与讨论他在大西洋彼岸的职业生涯，也许从微妙到他的英国听众。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种